死線>開花>死線>開花>死線>開花>死線>開花>死線>開花

勝利方程式

和呢

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

Push